[高質] 建設民主钟国

比你身邊唔知6月9號上唔上嚟嘅人睇啦!

6/9，香港人，銅鑼灣見

光豬= 香港？

角色圖：
哈哈：參與集會嘅香港市民（因得罪中國而被引渡)
石鎮：廢老（一向以為共產黨係好人）
光洙：一直置身事外嘅人（強調我唔搞政治政治唔會搞我）
在石：商家（以為係共產黨統治下抽油水，結果共產黨打到嚟全部財產被沒收)
智孝and Gary：遲咗醒覺嘅人（發現一切都太遲然後其中一方變節)

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集